有物資 中環邊個位泊車落

有無人可以比個位置 同幫手落

push

推

碼頭個面 摩天輪個面

好多人行緊過去 唔夠力拎過去可以叫人幫手

有無人幫手接